藍絲狗稱女市民為天使 / 曱甴

係時候入去慶佢老母

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推爆佢 竟然話我地技窮

唔洗理佢地

邊撚位推爆行動post仲好啦

用 ' 做逗號真係第一次見

收到

“”佢“”係“”“”“咪”“”“有”“語””””障“

字都未識打 wfc

屌””佢’啲”中文’”自’’’’學”架？

又唔讀書

Tasng

素雞

欣直